[回帶重溫]節目一擲千金1蚊joe

咁啱youtube見到呢條片就重溫下 大個睇返條片真係笑撚死
最on9係個老母明明好撚緊張又話唔緊要唔緊要 最尾又係到屌master joe 「我都話左架啦 ，「咁鍾意博」
Master joe又係柒 係咁never give up 搞到最後..
佢條女就緊加唔使講 返到屋企一定屌撚到master joe仆街隨時分撚埋手 陰公
不過如果無呢次經驗佢應該都入唔到tvb做

前幾日都睇左 笑到仆街
好撚抵死但又好慘

你呢個never give up既哲學 真係令我地獲益良多

入TVB做做乜撚，又唔係幾萬蚊個月

嗱呀祖你打破咗我地一擲千金最低嘅紀錄呀 從來冇嘉賓係攞過一蚊嘅

淨係做master joe都食唔少Ai rabee波餅

好撚柒

又飛釘